尋書 女神話我考第一就..

有無師兄想賣
呢幾日上網睇番 好想留本書收藏同睇後記

推啊

淨係睇咗網上版
個結局好正

有出書？

啲人經過書店見到中出就喪笑

書局見到，買返本支持下

呢個故真係好甜

拍埋片果下幾正
好耐冇追過故

我有，你留tg

邊度有 想買

留名

有本 簽左名

初中嗰陣學校搞嗰啲書展唔知點解有得賣
然後買左一本

中學回憶黎

啊圓同啊方

tg @kjkwtsctc316

有師兄想賣 可以tg我 會好好保管

重甜版先正

[重甜] 中出阿圓

如果你考第一
比你中出又點話